[出賣] 頂唔撚順畜太系列

到底D畜係唔係有傳染病? 會攪撚到個個無晒腦。個撚屌拎個腦捐左佢吧啦

"People should not be afraid of their governments, governments should be afraid of their people"

比多幾張圖啦

推

老公去ot 老婆去3p

驚就唔好出街啦

自推十次